彭于晏定justin bieber

彭于晏
Justin bieber

我就點都支持返亞洲人

夜晚冇人？咁小人投票

2個都高質喎
不過乳硬 無論咩造型 髮型都係得陽光一面
揀jb啦 mk 陽光 頹 skinhead 長髮 都有
同埋又成日著fear or god 呢點加分

負評啦
黃種人係低等d

笑左

bieber個嘴柒撚到

屌，彭于晏咁嘅身形，仲洗諗？

justin bieber 好柒呀，揾過第二個黎比較喇

eg. 金鋼狼

唔撚係掛 咁都有負評?

可唔可以搵個好啲同彭于晏比